我們掉雞尾酒感到羞恥

要個個懷有殺意，去炸green object
射箭？係要佢地感受箭雨佢地先會收斂

置頂PLZ

(廣東茂名示威) 「時代革命」與「煙花魔法」係fake news

推